散水定震倉？

出返張圖先， 覺得佢會先去返292xx 到達爆三角位， 如果今日順勢破位就可以繼續上
睇完圖 ， 再9up下業績期 老美 業績 過後應該會出現一個小回調基因 好多野都是高企緊
港股應該會繼續橫向期 如果5窮月發生嫁話 應該港股會向下到28127 左右 如果唔跌 5月都應該橫向走勢居多 呢個位由低反彈 好多都表現了業績個價位， 再出大業績盈好 定唔會有較大既升幅 ， 所以就應該就 ... 5月賭小陣 方為上策

咩料
咩名嚟